【馬凱被拒入境】張建宗：不要與香港新聞自由扯上關係

《金融時報》亞洲新聞主編、外國記者會（FCC）第一副主席馬凱（Victor Mallet）繼被拒工作簽證續期後，日前以旅客身分入境亦被拒，引起關注。政務司長張建宗昨回應時稱，在報章上留意到有「一些人士」於入境方面有問題，但「不要與香港的新聞自由扯上關係」，重申入境處根據一貫政策和考慮因素決定，不會透露原因。

至於異見作家馬建來港出席香港國際文學節講座，一度因為大館突然拒借場地而出現波折，張建宗指，「特區政府在這件事情上完全沒有參與」。

咁又同咩有關係

以前話官字兩個口
依家直頭成個場既人都係佢既

唔怪之得佢老細都準備炒佢；
唔理解英式教育出黎嘅點解可以做共狗做到如斯地步。

具香港特色既新聞自由

凡係正苦出黎否認既，就係等於承認

成個濕尻政府都擘大眼講大話

講完有無面紅?

放個錄音機做官好過